我覺得訓練營單野只係例外

學生趴地只係例外
學生跪地係例外中嘅例外
講粗口就梗係超級例外啦

其實唔係 教練只係希望個別學生做到佢地既不足 跟上大隊

出神入化